而家有app版擇名有咩意義

個個出哂街都可以覆到post，你估仲係幾年前咩

咪當比啲人跟下傳統囉

sor囉
想表明自己係真毒姐

世事俾你看透了

你又啱喎，以後唔玩了😢

用4g就係鬼

就算冇app用電話browser上咪一樣

外面啲post留名個啲分分鐘全部都係偽毒炸